莫拉達歐聯4場5入球冇人講？

反達死曬未

代表作:

學Kane墮後攞波咪唔怕越位囉

咩人會反達

當年踢轟次次墜後拎波都比人撞跌

[quote]反達：

Daniel. C
希特拉
今晚打巴打

罪證：

祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

#208 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

#456 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

仲未計對疤offside 果幾球

反達：

Daniel. C
希特拉
今晚打巴打

罪證：

祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

#208 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

#456 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

#464 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

祖雲達斯球迷臨時討論區(15)

#466 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

莫拉達！啪啪啪！莫拉達！啪啪啪！

馬後炮分析

最overrated前鋒

有拿狗包底

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣